一招還擊「撤回」

如果林奠真係撤回，我地就唔圍狗屋啦

大家意下如何？

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求，缺一不可
我冇補充
完

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

當初圍狗屋係因為啲曱甴濫補拉手足入去毒打呀
佢除咗答應六大訴求之外做咩都冇用

不要戇尻，黑警兩個月o黎o既暴行，一定要追究的！

永遠堅持五大訴求，缺一不可l

如果佢肯撤回，我哋就改成嗌「四大訴求，缺一不可」啦，super!

一定追究，但圍狗屋成效高唔高先？
唔高既話，會唔會拎黎「釋出善意」，好用啲？

一樣係五大訴求 加入解散警隊

一句講曬《冇雙真普選 就等被清算》

唔圍啦 打游擊

接受撤回
不接受只是撤回

撤回照袋，街照上

五大訴求，
缺一不可。

咁之後去邊度玩?

定係可以返屋企睇愛回家?

黨鐵都夠你玩既

民陣幾時再搞遊行，
表態咪知幾多人會接受咯

五大訴求，缺一不可。

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution